# Reportando problemas de segurança

> Por favor não poste problemas de segurança nos canais abertos, como issues e discord, a menos que seja estritamente necessário.

Nós do time Design System GOV.BR.BR, juntamente com a comunidade, levamos segurança muito a sério.

Solicitamos que problemas desse tipo sejam reportados pelo email <govbr-ds@serpro.gov.br> e que seja incluída a palavra "SEGURANÇA" no assunto para facilitar a classificação.

Nós agradecemos todo esforço para nos reportar problemas de segurança de maneira responsável e segura. Nós vamos nos esforçar para reconhecer todas as contribuições

Iremos nos esforçar ao máximo para responder tais problemas de maneira rápida, eficiente e te mantendo atualizado.
